你蝕錢蝕得最勁嗰次係點樣?

買貴咗野，買咗飛唔得閒睇……